有無南韓第一美人既八卦?

有消息指定廷護照性別為男

有鳩

已FC 係流料

有消息指佢係賊，偷咗我個心

我見過佢企喺度屙尿

佢有鳩
利申：屌過

大巴大巴車落去

己FC 你係盲既

定仔正

屌你老母

已fc 你無賓周

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

我係男廁見過

是

FC咗
係莊定賢扮

我屌到短定前列腺高潮

冇 因為冇人想知

非

有消息指佢份人幾八卦
亦都有消息指佢既八字同印度唔夾
仲有消息指佢就快娶人

已fc 係流料

Fc左佢覺得樓主成個痴漢咁斬尻左樓主條jer做百里香是日餐湯

佢老豆係色魔單野fc 左未